錫菲聯領隊韋達被解僱

Chris Wilder leaves Sheffield United with club bottom of Premier League table

一路都好地地,主席早排仲話就算落英冠都唔會炒韋達

點知都係要雞

條友用左幾年就係英甲帶到錫菲聯上英超，依家最多都係落返英冠姐，咁就要炒，冇人性架？

因為入咗件水貨？

猁狗又累人降班

咁都要炒on99

on9

自從連雲尼亞里都俾人炒得 球壇已經唔會再有人性呢回事

而家唯一清泉只有FSG

同主席不和,上個禮拜無啦啦話唔肯定自己會唔會繼續係錫菲聯領隊

一係咪撚炒一係早d炒
而家先炒冇意思啦 追閪咩

十三少

隻利狗2300m買返黎應該算係隊史最大失敗交易

又練馬又帶波 邊有咁多時間

好地地練馬咪算

開季0勝又唔炒
依家得返十場先炒
唔明佢諗咩

大sam已經比人請左
仲可以請邊個

柏祖

不如請撚伯啦

仆街臭利狗季前又話條新仔係英國包皮黎既

請雷神囉

連儂

都追唔切
接手果個都係等雞

高登連登串咗利物浦咁多年「冇拎過英超」「十幾年冇大賽冠軍」

利迷睇返呢張gif就諗起2020年第6次歐聯冠軍

開心返 多謝你

Eddie Howe
係for下季爭升班